<冷知識> 知唔知籃球係係有生命自己會識郁

因為活在球內盡是生命
@#$%^&*()_+

嗯

樓主高汁

咁點解係藍球?

因為係藍色

講緊係睪丸咋

豬肉丸啊

唉 對唔住 我打錯字
咁點解係籃球?

因為籃球係藍色

咁點解係藍色嘅籃球?

因為藍色係籃球

咁點解藍色就係籃球、籃球就係藍色?

因為籃球係藍色 所以藍色就係籃球

Fail
咁係球入面D空氣有生命而唔係個籃球有生命囉

Fail
咁係球入面有生命而唔係個籃球入邊D空氣有生命囉

咁你張卡係咩色?白色定藍色?

白色

咁點解淨係籃球?
足球羽毛球呢？

都有生命

我唔知
只係知玩具撚都係on 9

你岩